# Задание 16 #

Тестовое задание для PHP программиста
Разработать SOAP веб-сервис который на вход принимает массив. Каждый элемент массива может содержать буквы латинского алфавита и(или) цифры, либо не содержать ничего. Длина элемента не более чем N символов, где 1 <= N <= 8.

Сервис должен вернуть количество всех перестановок символов и время (сек.), затраченное на это действие для каждого элемента массива.Уже посчитанные результаты следует хранить в базе данных MySQL. При повторном запросе возвращать результат из базы.

Условия
Использование фреймворков при выполнении задания не допустимо.

### Список файлов ###
* bin/ - файлы для выполнения
** run.php - файл для запуска контрольного примера
* composer.json - настройки composer
* config/ - настройки приложения
** combinations.wsdl - WSDL для SOAP-сервиса
** config.json - общие настройки приложения
** data.txt - данные контрольного примера
* phplib/ - классы приложения
** Application/ - пакет классов приложения
*** Application.php - общий класс с общими методами для прочих классов
*** SOAP.php - класс для запуска сервера SOAP и клиента
*** SOAPClient.php - клиент SOAP для тестирования сервера
*** SOAPServerController.php - контроллер сервера SOAP
* README.md - этот файл
* vendor/ - классы composer

### Настройка перед запуском ###
Проект можно скачать с помощью команды `git clone https://bitbucket.org/shatrovalexey/test16.git`.
В папке проекта выполнить `composer install`.

### Общие настройки приложения ###
Общие настройки приложения находятся в файле "config/config.json" в формате JSON.
Структура файла настроек:
* data_file - путь к файлу с контрольным примером
* wsdl - путь к файлу WSDL SOAP-сервиса
* combination - заранее подсчитанное количество перестановок для количества символов по индексу в списке
* ini_set - список настроек PHP для среды вополнения при инициализации любого объекта приложения

### Контрольный пример ###
Контрольный пример находится в файле "config/data.txt".
Каждая следующая строка в файле - это каждая следующая строка в аргументах тестируемого метода
Строка может быть пустой.

### Запуск контрольного примера ###
В папке проекта выполнить `php bin/run.php`.

### Автор ###
Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>